有冇諗過旺角大媽其實係一場陰謀

以前旺角行人專用區,有人唱歌,又有好多唔同種類既表演,充分表現出香港特色
但係去到某一日,堆大媽入侵咗呢個區域,佢地開行喇叭唱d騎騎呢呢既歌,仲要係全副裝備,但係又寫住唔收錢(背後冇金主我打死都唔信),為既就係令香港人討厭行人專用區呢樣野
咁最終,行人專用區真係冇左啦,佢地就走去尖沙咀度唱,
希望尖沙咀唔會變成下一個行人專用區咁,連表演都要比人禁止埋

其實我覺得佢地係港共政府用黎消滅本土文化既一種手段

諗太多啦

唔應該當係單一事件咁睇，根本旺角大媽事件只係大量輸入中國人嘅其中一個後遺症。如果宏觀啲嚟睇輸入中國人本身就係有系統性咁溝淡香港人

我明你個point

但係我反而覺得更加重要既係, 佢地特登做到好黑人憎,但係我地又佢孚,咁最後唯有靠政府(eg報警,揾區議員幫>最後又係立法監管,或者直頭ban埋呢件事) 而政府就成功地cut左旺角行人專用區,以後都冇人可以表演(連好既表演者都唔得,劣幣驅逐良幣)

而佢地下一個目標就係尖沙咀

最終目標就係香港唔會再有任何(有質素既)街頭表演,變成文化沙漠

冇佢孚

香港（文化沙漠）有條撚文化被佢消滅咩
唱下歌玩雜耍都叫文化

100%係

最好就咩都冇
日日準時翻工就係最好既香港文化啦

真係
講文化定返工揾錢
香港人實揀後者

就係香港有特色既本土文化都唔多
所以先唔想比港共政府消滅

你去專心翻你既工啦

講真，乜西洋菜街啲表演有文化可言？ 恕我孤陋寡聞 根本似即慶同賺外快表演，同大6街頭啲表演無咩分別

之前施寶盛表演花式足球算唔算有特色,佢好似成日踢世界級既花式足球表賽,呢d咪算係有料既表演囉

施寶盛（Lyson Sze，1987年8月19日－），生於香港，香港著名職業花式足球運動員，有「旺角美斯」之稱，是首個代表香港參與花式足球世界盃總決賽的香港人。

可能同旺角起義有關

屌，我去親都見啲人帶音響唱廣東歌咋
其實我認為要整個牌照制度去篩選表演者會好過一刀切殺街嘅

有乜出奇 共產黨剩計1949年以嚟迫害而死嘅人都超過一億，仲有咩做唔出 只係訓練一班唱歌嘅伶人達到佢嘅目的有幾咁難 （仲要低成本到五音不全 ）

尖沙咀都無埋

以後就真係要靠viutv騎呢造星了

以後各地遊客來到香港景點就只會認識依班大媽

要解決首先要澄清大媽來歷

大家唔捍衛本土街頭藝術，遲吓每人電話強制安裝抖音就真係無了

好似唔想比地方人聚合

但係其實最大既問題係 表演質素好唔好,係好主觀
係人都知班c9唱得好撚難聽,又嘈
但係政府一定唔會理你
佢唔想煩就會變左一刀切

所以我覺得係呢個問題方便一定要靠自已(其他post討論緊個d方法),而唔係靠政府去搞佢地

我就係想point out呢點

一直都覺得係咁

就好似法輪功咁 對家又做一樣既事搞到影響市容 令政府有藉口聽"民意"鏟晒兩邊

呢樣真 我自己返大陸都唔見有大媽係度唱歌 係香港就成堆 又齊晒架餐 擺明係背後有人比錢要求佢地係度醜化香港